倉務員/理貨員 $12000！

Siu Fung Aluminium Engineering Co Limited

職責 : 一般倉務員/理貨員工作, 負責訂單, 訂貨及跟進, 安排送貨及出貨程序(打單,點貨, 驗收貨物等工作), 跟進貨品庫存量及安排補貨,更新庫存紀錄, 資料輸入

資歷 : 中五程度; 2年經驗; 良好粵語; 一般普通話; 一般英語; 懂讀寫中文; 略懂讀寫英文; 懂中英文電腦操作; 有相關倉務工作經驗優先, 誠實可靠,勤奮細心,有責任感

待遇 : 每月$12,000, 有雙糧, 膳食津貼 及酌情性花紅, 星期一至六: 上午9時至下午6時, 每週工作6天, 每天工作8 小時

做爛市

on9

幾年前做倉務員都有15000

萬2蚊體力勞動,返6日
邊個會做?

我9500就得
pm

依d一睇到知係蝦人而家難搵工氹人做

佢心態 唔做咪搵第二個 梗有人做

排8000

狗先做

個市咁
成堆人去

姐係倉務定文員 又要搬又要識用電腦
唔撚洗講大假又係得7日果啲濕9工黎嫁啦?

你死撚硬

即係打雜
乜都一腳踢

做part time都唔撚做佢啦 垃圾工

呢類工有啲要跟埋車送貨
以前個價大概萬五至六左右
萬二真心低

洗唔撚洗渣埋車添呀屌你

積車上落貨就多數要
開車就唔駛

我揸車 你洗車 幾有前途呀

邊撚個垃圾老闆負評我
屌死你含家

做保安好過

係..咁嘅人工,咁嘅工作量
狗也不屌

應該唔關而家難搵工事

疫情前萬一蚊呢啲要求都見過

應該係而家啲僱主越嚟越狗

咪一樣有人做,分分鐘咪又係連登仔去IN

仲要幫老闆含埋撚